(必推) 小心匪諜 就在你身邊——提防隱藏式耳機

當大家仲討論緊內鬼戴單耳定雙耳耳機、有線定無線耳機時，小心佢哋已經換咗一批隱藏式耳機，基本上你唔哄到勁近係完全睇唔出：

有手足講過，會有女間諜！男手足可能見到對方係女性戒心會降低，或者唔方便檢查/留意。

提防男手足有可能畀女間諜離間，出現真手足畀人屌返轉頭嘅局面！所以大家一定要小心，打醒十二分精神，唔好因為對方係靚仔/靚女就掉以輕心！

保密防諜，人人有責！

自推

推 大家醒水

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

屌呀 點避呀

打！

有冇野可以干擾到呢啲野？

小隊行動，時常戒備，互相關照

同相熟fd小隊行動，be air

有冇巴打知有冇用

冇，得軍用jammer先得

不如有事一齊救人好過啦

真係唔熟呢D科技
有冇人知掃唔掃到D狗用嘅耳機?

好老實，如果隻隻狗都用依款，基本上係無可能捉到

尤其是啲間諜夜晚先行動，個環境暗暗地根本無人注意到

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係室內放催淚彈同胡椒彈？ 目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！

記者會共識

記得要除哂全身飾物 禁埋飾物

2.4GHz ISM band?
5GHz?

其他電子產品會唔會干擾到佢嘅偵測性能？

留名等專家解答

但依粒野仲細粒過粒豆豉，已經係肉眼不可見嘅程度

推

多d留意身邊人，有冇鬼鼠行為
有就望實佢

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯